俾人偷咗部iPhoneXS

部機用咗幾個月
喺旺角俾人撞一撞
咁就俾佢偷咗部iPhoneXS
買新機應該買返XS定等半年

報警啦